勇士外，James隊波係咪近四年最強隊伍？

1516兩年間，只有雷霆騎士能夠同冇kd勇士搶7。
其中，雷霆有被黑哨疑雲；騎士有黑哨疑雲

簡言之，雷霆、勇士、騎士三隊實力大約在同一層次，先不細分排名（先忽略curry季後賽受傷）

17勇士有kd加盟，而16騎士同16勇士搶7，而17年騎士陣容、磨合程度，亦較16騎士強，但在近乎公認黑哨下，仍1-4落敗。可見，17勇士比16勇士更高一層次。

18勇士陣容沒有大變，磨合更好情況下，卻與火箭搶7。至於1718騎士就亦唔能夠對勇士構成威脅。

近兩年，火箭唯一一隊，能與進化的勇士搶7。可見，18火箭>17騎士。而17 騎士又係4年間最強騎士型態。

19999999999

你洗唔洗睇醫生 有第三期語癌

2014刺

哇 你唔講我真係唔知

1920湖人
Ball klay lbj kuzma ingram

發佈假消息

我刺

有kawhi既刺其實當年可以同73勇決戰

當年有kd既16雷霆，應該先係

每年sg,第六人，c位置都有改變

都維持到戰力，仲3-1勇士，唔係kd同Rw關鍵手軟失誤衰自己

理應有3場時間調整自己，攞一勝入總決賽結果都輸

所以Kd無得怪人，自己當時球隊一哥，救球隊應該係佢，結果射唔入加失誤，無咗冠軍。佢無得咁無賴話舊東家

當年服務生加土耳其人做後備，正選Rw,18卡，水行俠，大鎖蘿蔔臣加Kd
論陣容完整度唔會輸當年騎士

你on9啦
無得怪佢兩個
人地12人用盡
你用死個幾個打45分鐘up
去到關鍵時刻咪無力
無力自然失準

當年未對到73勇就比雷霆K.O.咗

有年west con final 湧第一場攝腳攝死左kawhi

我覺得能力越大責任越大，佢係勁既，不過關鍵時刻冇證明過囉。
都吾知kd係咪處心積慮入勇士，做個順水人情俾人

咁出年係時候回家鄉洗底
比KT留低keep番舊勇

關鍵時刻唔係剩係睇心理質素要睇埋體力
所以抖得夠之下呢兩年佢game 3都單人carry。。

Fuckzaza

其實嗰個series kd防守貢獻好多 佢啲補位 換防做得好好 當然成隊都守得好好 但當時攻守兩端都好依賴佢 最後幾場體力下滑真係無計 進攻都係打死佢同westbrook 而且勇士防守都係頂尖 根本佢好難攻防兩端都做到足哂 我自己就覺得佢嗰個series真係搏哂老命... 尤其防守端

黎到勇士佢攻守兩端壓力都細啲 表現自然好好多

btw阿妓刺迷

係，體力既分別
所以我唔覺得d人話佢自己失準應該留低下次打番好d
因為體力已經到極限無可能改進